En terminos de base de datos se arregla creando una tabla donde se guarda todas las relaciones de cada jefe o persona a las instituciones.
En terminos de pantalla se soluciona creando una caja donde se muestra todas la instituciones asociadas y requiriendo que se selecione una,
de manera alternativa, tambien se puede hacer que el js elija cúal de ellas elegir con un conjunto de parametros como distancia o flexibilidad.
